法唔法國有啲兒燈仔郁啲就話dont make stupid people famous好on9

真係唔想理嘅咪唔好搭嗲, 一搭嗲推起個post仲易俾人見到
同埋佢地叫dont make stupid people famous嘅對象
十個有十個本身都有返咁上下出名或者臭朵
洗旨意你啲兒燈仔去make famous咩